[街市熟食中心] 鏗鏘集：搵食艱難

在香港，熟食中心的食物種類繁多,有地道風味，當中不少更被視為普羅大眾的隱世美食。 不過，食環署轄下六十幾個熟食市場或中心，當中裝有冷氣系統的不足三分之一，即使檔主願意安裝，亦要經過繁複的程序，以至今時今日，很多工程仍未開展，好像保安道街市熟食中心的檔主根叔，八十年代由街邊大排檔搬上街市，多年來為爭取裝冷氣，勞心勞力，只因政府規定要有八成的絕大部份商販同意才可以安裝冷氣，政策影響，一等十幾年，食客辛苦，夏天又無生意，今年再嘗試找檔主簽名支持安裝冷氣，結果又如何? 另外長沙灣熟食市場，設於臨時用地，但臨時狀況竟維持了超過三十五年，多年來空置率高，檔位供電不足亦沒有加裝空調，經營環境惡劣，政府欠缺長遠規劃，令檔主方先生多年來逆境求存，進退兩難，2015年審計署亦批評食環署管理公眾熟食市場不善，情況至今可有改善?

Lm

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST